{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75876&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수여기요펜션"
    },
    "text": "日の出を鑑賞できる夜景を楽しめるプライベート客室となっているペンションです。 団体や少数の人数が一緒に楽しめる場所で、突山港とムスルモク海水浴場は車で6分の距離、麗水海上ケーブルカーは車で28分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 駐車が可能で、客室内では肉類や天ぷら類などの焼き物は禁止しています。 客室内にはカラオケがあり、酒類冷蔵庫や飲食物処理機、バーベキュー設備も提供しています。 バーベキュー場のご利用時間は23時前までで、お支払いは当日現地にてお願いいたします。 退室後は客室整理後に点検を受けなければならず、もし什器が破損した場合にはペンション関係者に知らせなければなりません。 入室は最大人数を超える場合は不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。 ペットの出入りは不可能であり、保護者がいない未成年者はご利用いただけません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できません。 分別されたゴミは指定された場所に捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのような時間に入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの退室時間はいつですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "突山港とムスルモク海水浴場は車で6分の距離、麗水海上ケーブルカーは車で28分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備があります。バーベキュー場のご利用時間は23時前までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での飲食物の処理はどのようにされていますか？",
            "answer": "酒類冷蔵庫や飲食物処理機が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはカラオケがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はどのような制限がありますか？",
            "answer": "客室内では肉類や天ぷら類などの焼き物は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することはできますか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 350
    }
}